【Backup】6.12 香港警察布袋彈瞄頭開槍

PUSH

Push

胡椒球下化?

邊個位射過去先？